%DEV: Weierstrass convolution

On souhaite définir la convolution pour les fonctions de  $\mathcal{C}_c^0$ qui est l'ensemble des fonctions continues à support compact. Cet ensemble est à un sous-espace vectoriel qu'on munit de la loi de convolution $*$ telle que pour tout $f, g \in \mathcal{C}_c^0$, on définit leurs convolée par :
\begin{displaymath}
	\begin{array}{cccc}
		f*g : & \R & \to & \C \\
		& x & \mapsto & \int_{-\infty}^{+ \infty}f(x-t)g(t)dt
	\end{array}
\end{displaymath}
		
On rappelle que cette loi est commutative \textblue{(en effectuant le changement de variable $u = x-t$)} et distributive par rapport à l'addition \textblue{(linéarité de l'intégrale)}.